[功能] admin 入

可唔可以加番HKG+嗰個睇圖功能
姐係啲留言就算冇用[img] post ，睇圖功能都識自己開

有時好多條link 慢慢禁入去好慢

同求 長噤功能(取消回帶,留名 etc.) 彈出選單改成方便d既 好似hkg+咁彈波波出黎都ok
希望幾位大佬可以考慮下

其實依家有整
不過有 d link 可能無 url scheme ( 姐係 http:// )
所以分析唔到，將來試下改善

或者你提供下有問題既 post 俾我地
會比較方便研究

下個版本會加

5點半啦大佬
可唔可以唔好咁痴線啊
訓啦好嘛

咁夜仲覆

呢d先叫聽意見，叫真心覆
早洩mode : thx

仲有睇圖可唔可以加埋前往圖片位址 姐係直接飛去個頁
加油喔

已整，下個 iOS 版本都會有

太有效率喇

thx

sorry bro

真心期待

我太out

Ios版幾時會有更新？

我次次留言同出post都彈app，用得好辛苦

Adore admin!!!

訓下啦巴打

我係uk夜晚都可以秒覆會唔會太勁

quote可唔可以返唔好咁長

仲有個問題，回帶入返個post如果我睇果陣係得第一頁，而家就算有三頁，右手邊拉出黎個頁數都係得你入post果時（一頁）

變相冇得轉頁要係咁掃

五點都做緊野 你地係咪唔洗訓

依個post 啲相好似有http://

同埋點解冇得直接copy一個post 既link 同人share （定我唔識禁）

上面有人話qoute 會太長 有冇得set 到係用家自定顯示幾層qoute

早洩果啲

sorry
明白
正一死狗mode 屌都廢事

點解可以快到咁

1.) 用緊iphone6 ios 8.1 每次回覆同發帖之後都會彈app，重開app之後係會見到出左文，但發件夾就唔會見到，要去回帶搵

2.) ios 開完個app，無kill到，隔幾個鐘之後再開，之前係吹水台嘅，再開都會係吹水台，但上最高之後向下拉等佢refresh，成版都唔識轉，要拉左邊果行出黎再禁多次吹水台先轉到

3.) 有時㩒入post會唔知點解load唔到

望遠巴打

主頁向下拉 refresh 呢度， 可唔可以改 拉小小就refresh 到 。大機手指短 有d辛苦

望遠 我知你仲係度
如果你唔覆再開post標題有admin就召喚到你

用嘅時候成日禁到右手邊果三粒點
下面就會彈野出黎
可唔可搬左個位佢

上面既意見同問題回報我都有睇哂
會幫大家處理下

可唔可以加番自訂排堆台既次序？
有啲台永遠都唔會入想放到最尾

可唔可以加返睇post個陣向右拉返出個時
好似plus仔咁拉多少少先真係返回
成日追追下post唔小心出左去

可唔可以出翻人手排台既次序 麻煩曬admin

BTW，最想要返個排序功能

會聽民意既admin先係LIHKG核心價值

識打字係唔同啲

可唔可以快D加返AN機個唔自動LOAD圖

1.好似hkg+/lihkg an版咁 樓主名係post名下面

2.ipad介面

IOS requirement 可唔可以set低d
IOS8.1撚表示dl都dl唔到